經過今晚嘅恐襲 係咪應該要發動緊急罷工？

811